二手A7 kitset 已經跌到～5400, 定係上a72?

值唔值比多兩千上a7II KITSET

a9啦

屌你老母呀我未撚嬲完你

三個月前3900入左二手a7機身…
依家個價好似仲有少少回升

聽人講a7ii 防震好撚堅
同埋a7有ufo 光 堅唔堅

防震，正好多囉

a7rii la

屌你呀亂up24

io[img] 晒

差2k 嘅話梗係a72 淨係個ibis 都唔止值2k

之前唔係發現有批人拎部機比人改CMOS?
其實正常二手交收係咪冇乜辦法睇到

係啦
我都好怕買到茶餐廳改機嘅成品